波台有邊個做警犬

？

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

宇

肉酸

蓋

Fc 佢唔係

我白警

蓋姓何

收皮啦 黑警鄭蛇

鳩

但有隻狗喺港鐵站瀨屎

港X之父

殺人犯

肉酸狗
鳩硬狗

你隻狗都係

波台狗全部

正想講

5

人都敢X嗰個

圖右

平均每日上線時間超過20小時果班

羅蛇

@N

N賓=肉酸狗

肉酸只係跟nben揾食

解散警隊重新招募絕非不可行！分析填補新警力嘅來源！

自己覆自己係咩玩法

字清

波臺全部都係狗咁點計

丸子態

咁耐都冇9蛇

宇狗歸咗西啦

呢個係真驚犬

沙高bot

我深黃白衫

碎油 fc左

你點影的

米抹黑

Sirving_Lonzano

同肉酸一伙

貓貓禮志

鳩sir

豬肉sir

牠首